掃毒2值得睇

難得有港產片上

古天樂劉劉德華互搏火死

黑警片

睇預告都估到 衝哂落軌

其實三哥都喺到..

屌 勿劇透 (未睇)

唔知係咪第一集太正，尤其最後首心照一生；唔知點解呢集冇咩興趣

阿叻都有落場

林嘉欣比古仔班手下誤殺
其實套野得班差佬無死 唔計江美儀..

填海華

今集小左講兄弟情
多左講毒 雖然都唔係好多
同埋今集集中描寫啲人

睇左既麻煩請劇透

死返大陸啦 填海華

此電影在TVB下了10秒廣告

睇完明白左兩個道理
1.警察垃撚圾
2.地鐵又壞

古天樂停車場串班狗果度笑咗

古天樂演呢啲仆街係幾正

劉華古仔fans 應該會睇得幾開心
場面交到貨
中環站飛車都似似地樣

不過劇情都係小學級同離地
基本上冇咩篇幅係講毒品
將掃毒換做掃黃可能都得

又表達唔到天地以前有幾兄弟
變咗唔清晰雙方點世仇法

陳家樂衛詩雅段感情線又係好尷尬
另外林家棟李燦森娜姐3條友出場都加埋都冇10秒 有d浪費咗
反而三哥幾自然 仲有陶總管 KK
林嘉欣 應采兒演出都收貨

結論係冇期望應該唔會失望

我覺得 Toy 4 都好睇過呢套

冇咩冷場

最尾諗返一切都係因為董昭嘅誤會造成 有d on9

填海華不了

我覺得呢套古生搶過劉華好多 做奸有啲突破 好似之前危城 殺破狼2咁
場面我覺得非常有誠意 唔止係場重頭戲 有啲車撞人 人跌落街個啲都做得好逼真
不過兄弟情對比上一套掃毒真係差好遠
唔知點解睇睇下 覺得三哥個角色都幾岩劉青雲

Danny 仔

娜姐、江美儀、冼灝英、譚小環、喬寶寶、Bitto Singh、大王、林家棟、李燦琛，出場加埋有冇超過五分鐘

恭碩良同MC Jin兩個又係戇鳩鳩咁

重有個黃宇詩

有樣野幾有趣

套戲咁 做金融賺錢d定販毒賺錢d呢其實

李燦森真係最把撚 無對白+10秒內比人收皮

張國強 同愛回家舅父個feel有小小膠

另外佢地一聚埋吟詩個下都幾尷尬

呢d情節真係tbb級

咁已經有錢收

都重係數漏咗EO2 Eddie，劉江叔，何華超，冼色麗，同埋袁富華(茄蛋飯)，全部都係出一出

真係當自己劉備關羽張飛

劇本on9零說服力加零深度
反駁位奇多

三哥個女啲戲好尷尬

最尾差佬保護古仔，但佢同班靚居然扲埋槍出黎一齊槍戰

第一集好睇好多
今次係禁向毒品說不宣傳片

古仔今集好正 收放自如左好多
上集劇情其實重膠過今集

合拍片講毒品唔走主旋律可以點

吊臭你老母

重有咩想知

Marvel啲戲人地劇透又話人死全家 依家睇完啲自己唔係咁重視既港產片 就大大聲劇透 仲覺得好自豪 香港全部觀眾都好似你咁就仆街啦

第一次入戲院睇邱禮濤，果然唔係普通嘅膠

不過邱生應該好識撈，拍咁 多戲

屌，嚦咕嚦咕新年財劉華同古仔啲兄弟情重好過呢套嘢啦

好彩我兩個仔有一個生性
好彩你努力讀書出人頭地阿媽先有大屋住咋
阿媽真係好擔心你阿哥，不務正業，成日掛住打牌
唔知而家揸兜定瞓天橋底呢

佢拍戲出名準時唔超支

唔再支持唔係拍比香港人睇的港產片喇 係咁多

又係古天樂，又係劉德華，又係三哥⋯
來來去去都係依啲劇情角色

仲要中國上左先？
我就一定唔會睇

邱禮濤其實無咩嘢
最大問題係李敏

唔明點解係要搵佢編劇